{
	"\\RelativeTime\\Languages\\English": "\\RelativeTime\\Languages\\SimplifiedChinese",
	"The video you were looking for cannot be found.": "视频未找到。",
	"No reset data.": "没有重置数据。",
	"Your video is already uploading or has been uploaded.": "你的视频正在上传或已经上传。",
	"Please wait 2 minutes before uploading again. If you've already uploaded a video, it is being processed.": "请等待 2 分钟再次上传。如果你已经上传了视频，它正在被处理中。",
	"Subscribe": "订阅",
	"Unsubscribe": "取消订阅",
	"No POST data.": "无 POST 数据。",
	"do not reset": "不要重置",
	"Passwords aren't identical.": "密码不相同。",
	"Access Denined": "拒绝访问",
	"Please enter your username! ": "请输入用户名！",
	"Please enter your password! ": "请输入密码！",
	"Incorrect username or password.": "用户名或密码错误。",
	"Blank username.": "用户名为空。",
	"Blank email.": "邮箱为空。",
	"Password is too short.": "密码太短。",
	"The passwords don't match.": "密码不匹配。",
	"Blank display name.": "显示名称为空。",
	"Username has already been taken. ": "用户名已被占用。",
	"Username contains invalid characters (Only alphanumeric and underscore allowed).": "用户名包含无效字符（只允许字母和下划线）。",
	"Email isn't valid.": "电子邮件无效。",
	"Incorrect CAPTCHA. Please try again.": "验证码错误。请重试。",
	"This feature is not ready for production.": "此功能尚未准备就绪。",
	"This video is being processed. Try again later.": "此视频正在处理中，请稍后再试。",
	"Published on %s": "发布于 %s",
	"No uploaded videos.": "没有上传的视频。",
	"views": "浏览量",
	"Browse": "浏览",
	"Channels": "频道",
	"No users.": "没有用户。",
	"Settings": "设置",
	"Account": "帐户",
	"Security": "安全",
	"Profile": "个人信息",
	"Checkmark": "认证",
	"Username:": "用户名：",
	"Account migrated from PokTube": "帐户从 PokTube 迁移",
	"Email address:": "邮箱：",
	"Profile settings": "个人信息设置",
	"Change the look of your channel's profile.": "更改你频道首页的外观。",
	"Profile picture": "个人头像",
	"Channel background": "频道背景",
	"(Checkmark only)": "（仅认证用户）",
	"Channel description": "频道描述",
	"Description": "描述",
	"Channel banner color": "频道横幅颜色",
	"Update": "更新",
	"squareBracket Checkmark Program": "squareBacket 认证计划",
	"Getting checkmarked on squareBracket can give you some benefits, which haven't been decided. No, there won't be anything related to money/ads.": "在 squareBracket 认证可以得到诸多好处，但这些好处尚未确定。不，这些与金钱或广告无关。",
	"Apply for Checkmark": "申请认证",
	"Made using Google Forms.": "使用 Google Forms 制作。",
	"Security options": "安全选项",
	"Change Password": "更改密码",
	"Current Password": "当前密码",
	"Password": "密码",
	"Password (Again)": "确认密码",
	"Change": "更改",
	"Other": "其它 ",
	"Log out from all devices": "从所有设备注销",
	"Register": "注册",
	"E-mail": "邮箱",
	"Display Name": "显示名称",
	"Username": "用户名",
	"Back": "返回",
	"You must be 13 years or older to register to squareBracket.": "你必须年满 13 岁才能注册 squareBracket 帐号。",
	"Account passwords are hashed with bcrypt.": "帐号密码使用 bcrypt 加密。",
	"By squareBracket contributors": "由 squareBracket 贡献者创作",
	"Checkmarked": "认证",
	"Your profile settings were successfully updated.": "你的个人信息更新成功！",
	"Uploaded by %s": "由 %s 上传",
	"There are no videos uploaded by %s.": "没有 %s 上传的视频。",
	"About %s": "关于 %s",
	"Last seen": "最后一次上线",
	"Joined": "加入时间",
	"s": "秒",
	"Subscriber%s": "订阅者 %s",
	"Administrator Actions": "管理员操作",
	"Generate password reset for %s": "为 %s 重置密码",
	"By creating an account, you acknowledge the fact you should at least be 13 years old prior to registering.": "创建帐号表明你已了解你必须 13 岁以上才能创建帐号。",
	"Write a Forum Thread": "撰写论坛帖子",
	"As you can tell, this page is not complete": "可以看出，这个页面没做完",
	"Your post": "你的帖子",
	"Write whatever you want to post on the squareBracket Forums": "写下你想要在 squareBracket 论坛上发布的内容",
	"Thread's title": "帖子标题",
	"Thread's contents": "帖子内容",
	"Post Thread": "发表帖子",
	"Videos from subscriptions": "来自订阅频道的视频",
	"Videos": "视频",
	"Your subscriptions haven't uploaded videos yet.": "你订阅的频道尚未上传视频。",
	"About": "关于",
	"About squareBracket": "关于 squareBracket",
	"Gamerappa squareBracket": "Gamerappa squareBracket",
	"Version 2.0 (Build 47101)": "版本 2.0 (内部版本 47101)",
	"The squareBracket website is open source on GitHub.": "squareBracket 网站的源代码可以在 GitHub 查看。",
	"Change the look and feel of your channel's page.": "更改你频道首页的外观。",
	"Search": "搜索 ",
	"Upload": "上传",
	"Login": "登录",
	"Change theme": "更改主题",
	"My profile": "我的个人信息",
	"Sign off": "注销",
	"Light": "浅色",
	"Dark": "暗色",
	"Classic Light": "经典浅色",
	"Classic Dark": "经典暗色",
	"Bootstrap": "Bootstrap",
	"Home": "主页",
	"By the squareBracket contributors": "由 squareBracket 贡献者创作",
	"Users registered": "已注册用户",
	"Videos uploaded": "已上传视频",
	"Terms": "使用条款",
	"Guidelines": "准则",
	"Contact": "联系我们",
	"Admin": "管理员",
	"All videos": "所有视频",
	"Approved videos": "已批准的视频",
	"Uploaded on %s": "上传于 %s",
	"view%s": "浏览量 %s",
	"subscriber%s": "订阅者 %s",
	"Edit video": "编辑视频",
	"Enter comment here, Markdown can be used here.": "在此输入注释，可以使用 Markdown。",
	"Please sign in in order to comment.": "请登录后发表评论。",
	"Comment": "评论",
	"Posting...": "发布中...",
	"Upload video": "上传视频",
	"Important": "重要信息",
	"By uploading your videos onto squareBracket, you acknowledge about the upload guidelines.": "将你的视频上传到 squareBracket 表明你同意上传准则。",
	"Video info": "视频信息",
	"Enter the title and description of your video.": "输入你视频的标题和描述。",
	"Title": "标题",
	"Tags": "标签",
	"Video file": "视频文件",
	"Select the video file you want to upload.": "选择你想要上传的视频文件。",
	"Upload Guideines": "上传准则",
	"Please, for god sakes, do not upload anything related to logos or cartoons meant for children. The viewer-base of those videos indirectly caused the downfall of the Gamerappa YouTube channel.": "为了上帝，请不要上传任何面向儿童的图标和动画。看这些视频的观众会间接导致 Gamerappa YouTube 频道的衰落。",
	"Upload anyways": "仍然上传",
	"Search Results for %s": "%s 的搜索结果",
	"No search results found.": "找不到搜索结果。",
	"Your profile has been successfully updated.": "你的个人信息更新成功。",
	"There are currently no videos uploaded by %s.": "没有 %s 上传的视频。",
	"Administrative Actions": "管理员操作",
	"From my subscriptions": "来自我订阅的频道。",
	"Browse subscriptions": "浏览我订阅的频道。",
	"There are currently no videos from your subscriptions.": "你订阅的频道目前没有视频。",
	"Recently uploaded to squareBracket": "最近上传到 squareBracket 的视频",
	"Browse videos": "浏览视频",
	"Hi there, %s": "你好，%s",
	"You have %s subscriber%s.": "你有 %s 个订阅者%s。",
	"no": "否",
	"You have %s view%s.": "你有 %s 次查看%s。",
	"Your account was made %s.": "您的帐号在 %s 创建。",
	"Welcome to squareBracket": "欢迎来到 squareBracket",
	"I can't believe it's not PokTube": "我不能相信这不是 PokTube",
	"News and updates": "最新消息和更新",
	"In memory of Vlare": "以纪念 Vlare",
	"That's right, no more VidLii 2.0 for you.": "对了，没有必要的 VidLii 2.0。",
	"August 30th 2018 - July 26th 2021": "2018年8月30日 - 2021年7月26日",
	"Gamerappa": "Gamerappa",
	"Featured videos": "精选视频",
	"No featured videos.": "没有精选视频。",
	"Password successfully reset! Please login with your new password.": "密码重置成功！请使用你的新密码登录。",
	"You have been successfully logged out of all devices.": "你已成功从所有设备注销。",
	"Sorry about that.": "很抱歉。",
	"Hello %s. Please choose a new secure password, and be sure to remember it!": "你好 %s。请输入一个新的安全密码，并一定要记住它！",
	"Submit": "提交"
}